方仲賢睇到呢個post唔該覆覆我

衰鬼

喂呀 我要賢仔正面回應我呀

賢仔 你真係好打耳

有衝動想轉bu入學生會助呀keith一臂之力

賢仔 可摸耳比一次機會我??

賢仔 我地一齊之後晚晚玩laser好冇

賢仔 比次機會我

我會好好愛錫你

賢仔

Cls

賢仔 你係咪上緊堂??好想黎探你

識佢唔該幫我轉告一下

有冇讀bu ge朋友仔??幫我轉告一下賢仔我真係好鐘意佢

唔睇名以為cls港女開po, 入到黎見到大大隻字鬧肥婆就知唔係
有冇人有同感?

賢仔 我好想識你呀

都估到隻狗又係到吠個個post係到吠 唔撚知為乜 唔鐘意睇咪block撚左我囉 浪費時間

賢仔 我已經計劃好我地既未來 就差你呢個男主角炸

賢仔 好想你教我法文 然後我地一齊去歐遊 買手信返黎探你媽咪

好想親口表達我對賢仔你既傾慕

好想攬實你

賢仔 you r mine and im yours

賢仔 可摸耳比次機會我保護你??

ok